尋晚係輸教練

肥普死都唔換走簡尼反而換走有活力嘅Ali

再加上換走斯素高，雖然佢衰咗球可圈可點嘅手打波十二碼，但佢成場掃蕩咗好多波，相反艾力神畀波無球準，控制唔到節奏，早就應該換走佢。

相反高普換人好好多，時間易都岩岩好

Btw，好心班猁狗啦，贏咗歐聯係開心嘅，但贏得有風度啲啦，係到寸77做乜？

無錯, 不過可圈可點好似唔係咁用

認同， 未夠果斷

球波根本唔使十二碼

根本簡尼岩岩復出，點可以決賽呀，啲力都唔夠啦，一啲態都無

黑撚到

手打你老母波咩踢完街場覺得自己識球例咁

樓豬 幾時去吹歐聯

批判下都唔得，你唔係做政府就唔可以批評政府？你都戇鳩

屈鳩人黑叫批判

咁我都係批判你啫

批判下都唔得，你唔係做政府就唔可以批評政府？你都戇鳩

Alli都打得差

冇態， 應該一早換出

你不如話輸個波飛入你個龍到

但佢起碼可以同到son夾到，同埋Lucas 一出生咗好多，根本要出戴亞加強返中場防守，前場三個Ali son Lucas 自己搞掂